[球壇莫札特] 路斯基告別賽

Kick off : 0:00

推

幾時先有現場睇？

香港時間12點？

Ching有冇套gf

一陣

?

落大雨delay

法比仔,雲佩斯,法明尼

條打壞傷多過踢就咪咁高調啦

都踢過幾場好波既

踢場告別賽都多災多難

可能告別賽都重傷

開左波了

真高拿

養生足球

好大雨

25 冼到

點解法比又10 號，JJ 又10 號

施治...

班25仲有無面見雲加

所以爺爺唔喺度

改名做真高拿表演賽

希比

唔傷出仲算唔算路jj

玩火

25 goal

屌你列文

On9 我中意

普波斯基

列文走埋出黎踢

好勁

變埋家庭喜劇

好溫馨

有無人睇到12碼嗰球邊個掃低路斯基

基比斯

有仇 中場有球都foul rosicky

上年有幸去到布拉格
睇到佢最後一場職業賽

哩場撲唔到飛，如果唔係會請假去

貴唔貴

邊到睇, 禁黎禁去都搵唔到